反黑警開槍強力文宣

或者因為呢單野發生左差唔多十年 大家忘記左 00後應該唔太深印象
係咪菲律賓警察射香港人就港殤 香港警察射香港人就係義不容辭?
我唔係好識文宣 煲大呢單野
希望有手足幫手跟進

推

Push

推啊

汽車推推

推推推

一日 800粒

有無人幫手製作啊